我知我咁講係好衰，但係依家我地唔夠打

我係立會現會

的確，一開始我地係有機，衝擊立會，但係我地當場自發用緊一進一退策略，但係進嘅唔多，退嘅就好多，結果比警方慢慢包圍，將我地打退

我認為呢一刻衝係好危險，因為我地最主要輸係策略問題，人我地多，但佢地有部署過，武器又勁過我地。
大家今日未係末日，我地可以星期三再黎，但之前一定要再集更多力量，同埋擬定對策，畢竟我地依家現場人數係少過今朝好多！！！同埋今日嘅新聞稿相信會令到好多出咗遊行嘅人更灰心更憤怒！